聯合醫院送發霉柑打氣 前線員工斥最毒祝福

【本報訊】流感高峰期未過，公立醫院前線醫護人員忙個不停。聯合醫院前日向前線同事送柑打氣及安撫員工士氣，卻演變成公關災難，員工發現該批柑不少已經發霉，院方卻懵然不知照送可也，質疑是否真的關心同事。有前線護士形容，院方送上的是「最毒的祝福」，「即係我要做到好『甘』」並批評院方不夠誠意，進一步打擊前線士氣，「送柑真係好×毒」。

新春送柑被指意頭差

基督教聯合醫務協會趁着新春伊始，日前將一箱箱甜柑送到聯合醫院，準備派送給各病房的前線醫護同事，原意是對員工表達謝意，並祝他們身體健康，生活愉快。但據了解，各病房醫護人員接收該批生果後，紛紛表現不悅，一來送柑意頭不好，而且更發現當中大批柑已經發霉，根本不能食用，「上次送過一次，嗰個星期已經好×柑，今次仲要送霉！」

班高層真係